{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 바다사랑펜션"
    },
    "text": "ペンションがドンマック海水浴場の近くに位置しています。 注意事項としては、ワクチン接種完了者4人追加時に8人まで入室可能で、追加費用は別途現地決済します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは不可能で、バーベキュー炭とグリルをご利用いただけます。 2人基準で15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~10人は30,000ウォン、11~15人は40,000ウォン、16~20人は50,000ウォンです。 客室ごとに個別バーベキューが可能で、幼児は15,000ウォンで計算されます。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場があり、状況に応じて利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはドンマック海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワクチン接種完了者4人追加時の入室可能人数と追加費用はどうなりますか？",
            "answer": "ワクチン接種完了者4人追加時には8人まで入室可能で、追加費用は別途現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "2人基準で15,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~10人は30,000ウォン、11~15人は40,000ウォン、16~20人は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は15,000ウォンで計算されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設には駐車場がありますが、状況に応じて利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 379
    }
}